\begin{longtable}{l l p{8.5cm} c}
	% ---
	\textbf{Tag} & \textbf{Datum} & \textbf{Beschreibung}  & \textbf{Zeit} \\
	\toprule[1.5pt] \endhead
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{September 2016}}}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 12.09.2016 & Besprechung / Konzeptüberlegung & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 13.09.2016 & Berechnung Erdmagnetfeld & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 14.09.2016 & Berechnung Erdmagnetfeld & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 15.09.2016 & Besprechung bezüglich Diplomarbeit & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 17.09.2016 & Berechnung Spule & \textbf{8\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 18.09.2016 & Berechnung Spule & \textbf{7\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 22.09.2016 & Besprechung mit Prof. Lackner & \textbf{1\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 23.09.2016 & Besprechung bezüglich Visualisierung & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 24.09.2016 & Besprechung bezüglich Visualisierung / Bestellung der Bauteile und des USB-I2C-Adapters & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Oktober 2016}}}
		
	\\ \midrule
		
	Sa & 01.10.2016 & Test des USB-I2C-Adapters / Besprechung bezüglich Visualisierung & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 02.10.2016 & Installation von der benötigten Software (LabView) / Einlesen in Labview & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 03.10.2016 & Einlesen in LabView & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 08.10.2016 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 13.10.2016 & Besprechung mit Prof. Lackner & \textbf{2\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 19.10.2016 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 26.10.2016 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{November 2016}}}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 09.11.2016 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 17.11.2016 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Dezember 2016}}}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 08.12.2016 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 21.12.2016 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 22.12.2016 & Besprechung mit Prof. Lackner / Programmierung der Visualisierung & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 23.12.2016 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 26.12.2016 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 27.12.2016 & Dokumentation & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 28.12.2016 & Dokumentation & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 30.12.2016 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Januar 2017}}}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 03.01.2017 & Dokumentation & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 05.01.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 13.01.2017 & Skizze zeichnen / Dokumentation & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 15.01.2017 & Dokumentation & \textbf{2\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 26.01.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Februar 2017}}}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 01.02.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 03.02.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 06.02.2017 & Dokumentation & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 08.02.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
    Do & 09.02.2017 & Besprechung mit Prof. Lackner & \textbf{2\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 10.02.2017 & Dokumentation & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 17.02.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 19.02.2017 & Dokumentation & \textbf{2\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 20.02.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 21.02.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 22.02.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 23.02.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{März 2017}}}
		
	\\ \midrule
	
	Mi & 01.03.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{2\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 03.03.2017 & Programmierung der Visualisierung & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 04.03.2017 & Dokumentation & \textbf{2\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 08.03.2017 & Programmierung der Visualisierung / Dokumentation & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 10.03.2017 & Besprechung mit Prof. Lackner / Dokumentation & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 11.03.2017 & Dokumentation & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 15.03.2017 & Entwurf des Regelkreises / Dokumentation & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 17.03.2017 & Dokumentation & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 18.03.2017 & Dokumentation & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 23.03.2017 & Dokumentation & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 24.03.2017 & Dokumentation & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 25.03.2017 & Dokumentation & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 26.03.2017 & Dokumentation & \textbf{6\,h}
	
	\\ \bottomrule[1.5pt]
	
	\multicolumn{3}{l}{\textbf{Summe:}} & \textbf{232\,h}
	
	\\
	
\end{longtable}